mirror 首新歌型撚到！！！！！

啱啱睇完CCTVB 扮姜b個post,柒到嘔

本身都無睇開mirror ，對佢地既印象就係唔專業，走音，跳舞唔齊

點知啱啱research 下，首新歌型撚到，跳舞又有力

唱歌既mv就一定調過，點解唱live，跳唱都唔差喎

最撚嬲既係，tvb班柒頭竟然夠膽話姜濤係假歌手
真係痴撚線，好似班仆街死黑驚話人係假記者咁

未睇快啲睇，打撚殘TVB 班垃圾

而家就好似係以前兩個電視台比賽咁

CCTVB 我就一定唔撚睇
不過就好期待viu有創新都好睇既節目

Mirror其實真係彈起緊 唔好再話香港樂壇而死
一齊支持下啦

別販賣著舊軟件 別賣弄著舊日經典

大巴大巴打落CCTVB 度

啱阿，越嚟越專業

香港史上第一男團

mirror真係好有日本偶像feel

其實係香港特色既男團

冇個靚仔 咁都做到偶像

姜b唱live好過cctvb果班垃圾好多啦

新歌真係好撚正

Jeremy_0908靚仔到

封閉嘅態度 我畫上句號 新世界創造 一班被選中嘅細路 不驕 不傲 不斷變化再進化 引發 連場風暴 訊號 收到 出發偉大航道

林若靈好野

佢哋跳舞真係好好睇

Mirror 好有活力
TVB就算是後生仔唱 都是老老脫節的感 老秋横秋

利申： 不懂音樂 不是mirror fans

rap嘅詞係Lokman同Alton寫

聽完姜仔新歌快要變做姜粉了。。。。。

睇得出Jeremy 好努力 其實由全民造星1開始已經
希望公司會俾solo佢啦
雖然都仲係有浸韓味 但覺得佢已經努力擺脫緊

香港男團見得下人

姜糖

cctvb 仲係串鳩姜B 真係cls

得罪姜b d 女fans代價好撚大

你本身都冇人睇,仲要咁撚串

Jeremy越來越有台型，mv個look成個漫畫入面嘅王子咁

agger

覺得佢好岩做啲高檔名牌既代言

推
平時無聽開 mirror 但支持本地創作

牙美你成立咗迷契村先

已脫粉

Jeremy_0908真係好有星味
希望你努力啲 你會紅咖加油

咁岩呢個MV又係今日出，好似回應埋咁

好似final fantasy啲角色

chanel ysl 快d搵jeremy做代言啦

竟然契契星期一岀新歌喎

咁都好正喎

好岩做chanel啲衫好岩佢

雖然唔會咁快改到

Tiger同Jeremy留長頭毛好靚仔

Support

雖然我麻麻地佢呢個髮型但仍然係靚仔

唔好再話樂壇已死，支持下真香港歌手

抄韓團

TVB好垃圾 成陣亞視味

你估tvb 個堆垃圾咩, 奶共食棉花最撚叻

Frankie

會去聽的 支持mirror

Jeremy同Tiger 好搶眼💛💛💛💛💛💛

真係 今次個造型好好睇

希望下一個彈出嘅係Jeremy

Tiger大個仔左型左好多

mirror死忠要大大力推

我愛mirror

死啦90後真係老了 睇住佢地完全無興趣仲聽緊張學友

得罪講句
同bts差好遠

我要戀愛了
利申痴女一名

TVB個堆真係無睇過，佢地有歌手出歌咩？

雖然我都好鍾意聽舊歌，老餅歌
一直都無追過韓星
但mirror係我第一個追嘅男團

我上年係長洲撞過佢 佢同Stanley Anson Lo 阿Jer
Jeremy_0908係最有星味

mirror 型之外仲要歌詞好岩香港人聽！
可以取代今日割名牌蓆嗰班藝人

岩岩YT推介左黎睇
香港黎講真係唔錯，希望有多啲budget拍高質啲既MV
呢個mv好似只見到一個場景
同埋得2套？！衫

JEREMY

好聽喎衰鬼

Mirror呢兩年進步真係好大
依家邊有藝人仲咁落力 大部分呃飯食
真香港人應該要支持下

啲歌唔識欣賞

真係每個都好型 j死

對歌冇興趣，但欣賞拍攝方式開始創新

點解好似得一個景

Tiger個髮型型撚到

型咗咁多嘅
可唔可以keep住

Tiger跳舞真係好型

兩隊無衝突㗎可以兩邊一齊欣賞

仲有邊有得比？資源？訓練時間？

Mirror我收貨喇，咁當然，如果有一日佢哋做到BTS咁勁，一定係好事

edan ak都唔靚仔？

diutv 無乜budget

時代變啦～流行曲風都有唔同，慢慢接受吧
聽得張學友應該你係鍾意抒情歌多過呢啲跳唱歌

Jeremy Tiger今次好搶

香港男團係可以咁正㗎

無得出外國拍 hea到

星期一聽完你會入返村既

佢長毛咗之後好睇喎！

啲資源同sponsor差好遠喎大佬

迷恆黨 5號捕撚住電視

Yes 長髮襯佢

天堂鳥行得太前

真 一見到嘩咁王子feel嘅
希望快啲有佢solo

Warrior真係好正 班底正 詞有意思 班仔型到飛起
唔好再話香港樂壇已死 學阿jer話齋:萬大事有佢哋用聲音撐住香港人請支持香港樂壇 香港歌手不會死
今次首歌嘅歌詞都好有意思
大不了死 亦不會避 各位香港人 NEVER GIVE UP

mirror!!
不斷努力嘅年輕人好值得支持
睇番佢地造星1嘅片就會feel到佢地進步左唔少
12個仔仔各有特色 總有一個啱你口味

Tiger多左好多鏡頭 好型
AL跳舞真係好sharp

國民男團

最靚仔一定係frankie

呢個mv比上一個進步

Me哥哥死忠，真心覺得佢地唔差，係有個人魅力，舊嗰幾首團歌我都覺係難入耳啲 但solo嘅歌各有各特色把聲又易認 香港地買少見少㗎啦 俾啲時間啦，慢慢會欣賞到嘅！

Jer 同Jeremy 唱得好好
死啦早兩年仲笑緊佢地
而家想入坑
難得香港藝人咁努力 唔係淨係想做偶像派

Tiger造型好得

不招人妒是庸才

睇來mirror人才輩出

shine

佢哋今次跳嘅舞唔係真係好齊 對比起韓團 真係仲有一段距離 但佢哋由出道到而家真係進步咗唔少我亦都相信佢哋會繼續進步落去
同埋剩係資源方面 香港同韓國已經爭好遠 而且人哋韓國男團出道前已經訓練咗好長時間 mirror全部都係素人出嚟

其實幾好

香港特色男團只有mk pop

可唔可以講多啲 差喺邊
講下有咩分別

因為窮 所以支持下 等公司可以見到會投資下

啲cam有韓味
郁得幾靚

好唔好聽好主觀 但d詞真係應景
佢地好清楚自己受眾係咩人 支持

frankie真係好靚仔

Frankie唔多鏡頭，本身靚仔都唔夠其他隊員搶.....

Tiger值得更多出鏡機會

蝸牛 風靈物語 有啲我都ok既

⋯⋯⋯無字幕，我真係唔係好聽到歌詞
btw有幾個位編舞幾好，特別係黑衫果陣
有味道

我期望香港可以走出韓國嘅影子，雖然韓團係成功，複製永遠係最易接近成功嘅方法
但係我期望可以走出啲有男人味、佬味嘅團體/歌手
有肌肉、有厚度、有霸氣

呢班靚仔個個樣唔差，又夠高，如果肌肉量多啲會好睇好多

可以聽下個人solo

Tiger堅型

拉到個標準咁高好難講
淨係講韓國都好多團同防彈差好遠啦

佢有種氣質係好特別

NaNaNaNaNaNa ~

無聽開佢地既歌 呢個mv 都算係咁啦 上到大枱的作品

實景好重要，如果下下電腦後製，其實好難靚，因為好嘅CG係好貴然係就係燈光，靚燈可以救到好多野

有料到

牙虎好正

佬味男團淨係諗起exile

直頭係做緊第二行
阿Jer 之前重做緊娛記跑新聞
去到造星先辭職

撐啊！

年輕怎麼就是錯 誰不解釋就恨我
就快100萬views

咁巴打應該聽 E先生 同阿jer 果幾首物語應該啱你

姜濤新歌幾有驚喜
曲風好歐美feel

係，真係聽唔到唱乜，混音要搞搞佢

期待唱live

想比佢地屌

由busker到娛記到造星被foul到復活入mirror
再到出個人solo拎埋生力軍金獎
好撚勵志嘅故事

最尾燒個吓好型

覺得mirror其實都幾多人下
3分幾鐘要show晒咁多人仲要夾到前後位靚都幾有挑戰性
或者試下akb48果種mv

推介你睇叱咤mirror表演
超整齊既live！

好撚正

比起以前進步咗勁多！

進步幾大 同個製作都幾好 編曲都係

利申 聽開90 00嘅歌

抄咩韓團啊is a fucking trend

冇睇過bts
但係有留意歐美個邊都知bts 個種紅係世界性
拎mirror嚟比我覺得真係讚賞嚟

第一次覺得佢地首歌正 mv都好睇
jeremy勁型 同埋點解edan瘦咗咁多

係 12個裡面雖然大部分都係有跳開舞 除咗ian jer之外？冇記錯嘅話
同埋嗰陣仲未跳得咁齊 所以宜家真係進步咗好多
雖然今次mv團shot都唔係跳得好好好齊
但係 我絕對相信會見到進步嘅你哋
鏡仔們加油呀

用隊紅遍世界各地嘅嚟比

第一次睇哂成個mv正到終於知道點解啲人迷Mirror

初出道同天堂鳥嗰啲比
依家變左bts

今次歌同mv都好高質
anson lo最尾領舞嗰度好正

作曲個gareth.t都出咗首solo叫boyfriend material 幾好聽係宜家歐美幾興嗰種

雞同鴨比
金鐘連登仔

啲整齊腳步聲

屌你個閪……個編曲加埋舞步好撚型棍

唔鍾意佢哋唔緊要
可以繼續發掘下其他新生代嘅香港歌手
香港人支持香港音樂

推
Jeremy 今次真係好靚仔

真係好正！

Alton幾型

J咗兩次mv忍唔住又留comment 超級搶眼好型棍

之前從未聽過mirror任何歌
但睇完覺得比想像中好
又唔會因為姜濤最紅就比大量鏡頭

Lokman 好型

識啲嘢

運用念力凡人亦都可以飛

真心佩服花姐 2年時間將一班平凡人變到咁presentable 愈嚟愈有星味

個mv超好睇
Tiger同Jeremy 都勁型
不過姜b世界第一

型撚到

慢慢了解下每位隊員
就發覺佢哋全能到仆街

要man要型有隊長 lokman

啲腳踏聲真係好好J

推
成日有班人話而家啲香港人淨係識追kpop
有冇諗過就算你哋幾唔想承認都好
呢個係潮流之一已經係無可否認嘅事實
而你哋只係一班食古不化嘅老屎忽
好啦 而家有人想為香港樂壇點返著希望嘅火光
你哋就要喺著都未著之前就大大力吹熄
其實踩低人哋唔會顯得自己冇咁衰
唔係話打住本土名號就一定要支持
但唔支持唔代表要踩到人哋一pat屎

利申 唔追kpop但好支持香港樂壇要有唔同類型嘅音樂

好難得入面有幾個彈起紅咗，仲有心係組合到
佢地係咪全部感情好好？

利申無追開，但欣賞佢地令到樂壇多咗新血

Alton越嚟越有進步今次同Lokman有份填RAP 幾正

好正叱咤之後先開始留意佢哋
好鐘意睇tiger ansonlo跳舞
希望佢哋可以繼續加油繼續進步

收皮啦踩港柒頭
望下班防彈乜撚樣

Agger
越黎越型

論人數，風格都似足韓團
佢地阿姐都話要做港版Produce 101，佢地先有得出道
而韓團Wanna One早佢地一年透過選秀節目PD101出道，有11個成員
仲有佢地logo又係抄BTS

你話唔係模仿韓團都冇人信

唱功 Jer

view : 1m

姜b 形像幾好

view : 3.6m

Ian Chan

view : 1.8m

淨係呢3個都屌打星夢d 歌手啦

有無cctvb話姜b係假歌手嘅醬汁？？

以短片回應

已經贏tvb啲垃圾mv幾百條街

其他組員會唔會妒忌姜濤咁紅？

層主明顯講緊實力

mv好靚

仲有edan

2個月內破2m真心推介

佢首Solo呢

真心覺得幾好聽同好型
利申九十後就嚟三十歲巴打
由反感變到接受變到幾鐘意佢哋

呢個live真係必睇

水刑物語

資咩源
人地都係韓國細公司做起咋
不如話香港組合彈唔出香港仲實際

堅好聽！

防彈個隊長其實好柒 mirror隊長仲型 又高 狂舞3入面型到

跳唱快歌有Anson Lo

Mirror同TF Boys就差唔多

好彩嗰陣花姐執翻佢翻嚟又復活到

Frankie勁靚仔

姜b 新歌
曲：Gareth Tong
詞：黃偉文
編：Gareth Tong / Ariel Lai@emp
監：Edward Chan / Gareth Tong /Cousin Fung@emp

試下聽新野，香港樂壇未死架

ps . 好過聽單春棉同春卷棉啦

唔會
佢哋好friend會互相取笑就真

咪買下佢地代言啲嘢 睇佢地節目 歌未必個個啱聽 但係要支持香港男團

最鍾意睇佢哋玩嚟玩去

尋求無悔真生活

因為有你呢啲人所以咪彈唔出囉

又真係幾鬼型

冇錯EGO真係好正 歌詞意思值得思考

路漫長也靜候

追返good night show mirror go你就知
利申本身反感，係同條女有一排無野睇求其搵d野係電視播，我睇睇下覺得佢哋幾正

防彈d 人個個樣都差唔多，不過人地d 製作一流，Mirror 仲有成長空間
btw mirror 隊長唔知有冇170cm

姜b係入面係小朋友嚟 啲哥哥好照顧佢
加上花姐話姜b係毒L天真性格
不過其實各有各紅
其他隊員都有拍劇拍戲拍綜藝做主持
出鏡重多過姜b其實

想知咩事 冇睇

靜靜看我怎麼突破 假使 你未明白 等我
姜仔 我哋一定會等你12位鏡仔都係呀

我同個囡(5歲) 一齊睇排球，佢鐘意咗Anson Lo，覺得佢好靚仔

AL拍mv 啲衫勁好j

Lokman隊長有173㗎

認真 佢地好撚屈機

超光速火星軌跡快過閃電

呢句好撚搶！！！

個人認為佢著deep v恤衫最好j
但佢人肉衣架嚟 著乜都好睇

有個fd個女兩歲半
識唱E先生

跳舞叻搭救，高度唔係問題

睇埋呢個 笑屎我

越黎越低質

收皮啦tvb班柒頭

囡囡識貨
教主粉絲年齡層3-80

想介紹下呢隊crew
佢地真係全香港數一數二癡撚線
之前fiester嘅秋來冬去 徘徘徊徊
莊正兩隻新歌同懷念晴朗的雨天
佢地值得獲得掌聲

我日日開viutv 個囡識唱 so i say i love you
寧願佢睇mirror 都唔想佢鳩柏豪之流

靚仔個d叫model,偶像係另一樣野黎

識貨mirror好嘢嚟

柳柳粉入黎留名

我最鍾意佢ego mv件白色衫
透啲肌肉出黎正到
佢仲話專登做咗掌上壓先拍嗰套衫

佢唱跳真係好吸引

有睇造星1 就明白睇佢哋從來唔係睇佢哋有幾勁幾叻 係睇佢哋每一位都不斷進步 令旁觀者感動加油

我最鍾意套黑色軍裝
有冇J埋dance version

兒登

呢套真係勁好j
睇咗好多次

留名牙美新劇做返契會會長

牙美話要迷恆村喎
不過迷迷下到最後都係迷契

佢啲衫成日好多皮帶呀扣呀 好正
Dance version 都好好j
Who’s gonna break it down 嗰句正到

一日超十萬views

呢個係error ，同埋佢形像都破咗產

仲好低清 又歌詞唔同步
但首歌同舞真係好正

我唔係話想貶低防彈
不過講個底mirror唔會差得過防彈 係差資源
防彈fans對唔住 一時火精眼

姜濤點名多謝保錡被讚重情義

我都係情迷皮帶扣
不過件白色冷衫的確係好過份
dance ver. 好夠力
AL跳唱真係好好J

大大力跳舞仲要著得啲衫又勁好睇 j死人
ego mv件白色冷衫又透咗啲肌肉出嚟 若隱若現 j死連登痴女們

黑裇衫個套都超好j但冇咩鏡頭

首歌太長好悶
同埋edan同anson lo啲auto tone呢

唔好拎佢地同星夢班假歌手比

為你偶像著想就唔好踩其他人黎捧自己偶像

如果jer有好似e先生咁口水嘅歌就好

Sor 我唔應該提
要比較都應該拎防彈嚟比

講真淨係聽無睇mv都唔知係edan

jer行文藝路線啱佢啲，狂人日記真係好正

最好又鐘意Kpop 又鐘意Kong pop

而家真係去到一個位，見到TVB班人就覺得好老土

你講完dance version 我啱啱又j咗次

有無人發覺個mv唔對咀型
唱個句又唔係影返相對嘅人
特別係1:05 明明個句係ian又繼續影lokman

透肌肉真係好正

drop it you drop it you drop it EGO!

係真係有待改善
明明已經遲咗成日po片 又unlisted條片 都可以做到咁

團體舞完全見唔到ian..係後面永遠都有人遮住....勁嬲

知錯了
兩邊嘅歌都有聽

仲有好鍾意教主英文rap頂唔緊

初初選完，淨係識薑b
之後睇男排先識其他，而家直頭迷上 Ian
明白花姐點建叫佢男神

睇左TVB啲劣野後
覺得Mirror 好靚仔
好撚過TVB班中佬呀伯多多聲

其實係講緊地球唱片個 D 大公司…
成日賣舊歌精選碟

真係幾型

佢mv 啲衫真係套套都好j

流行經典50年

識啲野呀ching

下下都拎韓國黎比先最好笑
就算係韓國細公司
人地國家放落娛樂文化既資源都唔同啦
何況韓風興起左咁耐
經驗同依方面人才都一定豐富啲架喎on9

Jeremy
希望下個到你solo

睇靚衫都係J返MV
同埋佢身型真係好fit, 浪得起啲衫

靚仔就做到嘅話 我晨早做咗啦 要有才華 有藝術細胞先得㗎嗎 P牌藍絲果然好膚淺

J AK之餘仲可以J埋Shirley

但要谷人氣，一首琅琅上口嘅歌好重要
啲歌詞比人隨口up得出，耳濡目染到身邊啲人，先會紅得快

利申
物語三部曲loop咗好耐都入唔到腦
反而e先生聽咗幾次就背熟晒

應該係剪片條友出曬事
又唔熟邊個人唱邊句
勁無奈

係幾型

初初睇全呢造星S1 ，都覺得呢班人好騎呢，但係睇多幾集
覺得佢地真係有料有心，到今日有咁多人注意
真係幾感動

香港仲出到隊紅得起嘅男團都幾勁其實

我女三歲
又係睇男排女將
首先認得魚仔哥哥
然後到麥當勞個姜b同埋阿j(即係阿jer)
依家日日唱mirror啲歌
焫x6著 byex8 勾手指尾應承你 自己喺度唸口簧唱

支持本土支持Mirror

都幾掂下 型

利申平時華語聽緊leslie Faye 鄧麗君

今日可以唱never give up x 6

你囡囡一定好撚得意

一起森巴舞

比你講一講又睇多次

BH唔算真係細公司啦 三大拆出嚟有翻咁上下人脈

首歌同啲詞都唔錯聽多幾次先

mv同歌都唔錯

Wa 佢地既fans 年齡層真係闊到以為吸引到姐姐媽媽已經好勁(利申我係姐姐) 幾歲都有真係誇張

推

成個mv得一個景 如果有多一個景已經會好好多冇咁悶可能為我唔係fans冇咁focus 喺樣
會想有多D其他野睇

因為首先吸左佢老母我

申利 30頭

同三大比的確算細既
我都覺BH未到真係好細，話哂以前幫JYP合管幾組藝人
社長以前又係JYP大佬之一

有冇人同我一樣覺得.以前會講 樂壇已死.

而家會係講,而家係我地新時代!!

老坑你OUT啦!

大不了死 也不會避

睇得出佢地平時玩得好癲
本身諗住skip住睇點知睇曬 一邊睇係咁笑

TVB班騎呢怪話人假歌手個啲人
成班人唔去檢討走去屌人
同自己冇撚讀過書 屌大學生冇撚用有咩分別

你哋TVB班人仲衰過當年亞視
牛高馬大係到恰個𡃁仔

個mv真係幾型，有少少似kpop制作
應該唔少錢

Jeremy今次好有星味

啱㗎喇 越反越紅

我唔係mirror fans 無睇開佢哋
MV最搶眼係佢

係幾正
尤其段dance break

Ian i love you

值得欣賞 加油mirror

mirror 12個喎
人數都叫抄？

Jeremy lokman依個mv幾出

痾篤尿照下自己個樣先啦連登毒L

rap內容係Lokman同Alton寫㗎
不過林若寧今次全首詞都好正 應晒景
好熱血呀

到時無限斜棟同考有feel po見

停唔到！痴線！勁好聽！香港人！加油！

你自貼黎睇下咩樣ok？

每次心情唔好就拎返呢片嚟播
啲踏台板聲好整齊 好治癒
成晚叱咤大把資深嘅歌手都喺live度炒粉 但佢哋超水準完成表演 正

可摸以文字描述下cctvb做咗咩

Jeremy charm到本爵屎要暈低

係Error肥仔幫手排舞
勁嘢呀肥仔

又真係幾撚型喎

唔好再吹奏啦好嘛
已經夠難買飛

假歌手死那型廢柴基佬

大台綜藝節目記者會上惡搞姜濤

今次個mv拍到好型
雖然有啲唔係跳開舞，但mv望落全部人跳舞都好似好勁咁
進步咗好多

應該仲有Error嘅Dee

首歌真心唔差

其實我一開始都唔係所謂既鏡粉
但我因為造星三睇番造星一同二開始留意佢地
而且一開始有花姐error遊果d真係覺得error紅過佢地都啦都應該
點知原來佢地個個都勁有character
好似呀jer既三部曲講關於死亡呢個話題已經好有深度
要pop有pop要跳舞有跳舞
就算少d鏡頭既成員例如stanley frankie都好正
希望以後多d機會比佢地
其實一開始造星一真係有甩漏呀果d又見到佢地成長真係感動
仲有欣賞佢地做左"星"image都親民下
唔似某d明星串77咁
希望大家多d了解佢地啦

同舊日經典單丸迅告別

以前都覺得佢地應該紅唔起，但而家真係進步好大，抵讚
俾啲機會後生仔啦

返去睇TVB啦 老嘢
去聽譚伯唱朋友啦

same
明明成班甩皮甩骨
雖然花姐真係好撚mean
但係成果係係到

林若寧啲詞

認同

唔錯唔錯

草蜢

肥婆算係咁啦，捧紅mirror，重夠膽整隊error，mirror單飛每個都唔失禮

本來冇乜留意佢哋
但CCTVB用啲下欄手段恰9個𡃁仔
我用左二個鐘睇晒佢哋啲MV

我覺得Mirror 真係紅得起
佢哋真係跳唱 唱live冇咪嘴
夠哂誠意

唔係講笑
以為佢地唔係唱緊廣東話歌
好似泡菜歌

btw 幾好聽

好開心見到香港終於有隊咁認真嘅男團

撐警至矮做就高層更加唔會睇啦

tvb要踩我就係要捧，吹咩

依個真，本身無留意mirror

TVB 比狗屌啦

如果冇TVB 都唔會發現Mirror係咁正

你用全世界最紅果隊男團比 lol

都好呀
起碼唔洗成日聽啲鋼琴 結他音樂
多元化啲先正

算吧啦金鐘連登仔
係屋企聽住日文毒歌過人世啦垃圾

CCTVB啲鳩司儀話人地係假歌手嗰吓嬲

整隊跳舞快歌又話抄韓團

Me 2

係，男人老狗點會睇男團，雖然女團都少睇

佢可能曲線地話緊佢哋個台個啲姐
唔洗理班小丑做咩 個台都就執㗎啦
俾佢哋串多陣囉

加速我要佢地快啲執

推啊

明明年幾前仲屌緊依家又變咗風向

Who needs Eason Chan when we have mirror??!

坦白講覺得佢係mirror 入面係最醜樣果個

因為人地憑實力上位

震撼成個舞台，頒獎禮未試過

齊過之前
但係都係唔齊
手嘅angle唔同
轉圈時間又唔同

個MV就okay
不過如果有多啲唔同background會無咁悶

可以拍返套香港偶像劇

舞又唔齊
唱又好似炒炒哋車

各花入各眼啦，有時吸引人又唔一定第一眼感覺/樣嘅～
例如 有時睇睇下是但一個跳舞，
又可能會忽然覺得佢嗰一下好正咁之類

佢地遲早避唔到要接藍嘅JOB,
電視台都被監控, 無可奈何。

不過, 話唔定呢次可能係拉倒大台嘅機會,

一步一腳印,

和勇不分, 比個機會佢地,
比個機會大家, OK?

我都係好靚仔 心唸原來mirror 有個咁嘅人

係幾撚型

歌手≠偶像
全民造星係造緊偶像唔係歌手
邊個話偶像一定要識唱歌
唱歌難聽走音都係一個偶像嘅特點（e.g. SMAP嘅中居正廣）

CCTVB睇住近20年日韓流變化 都拿捏唔到偶像呢樣嘢
就好似拎住NOKIA笑啲後生用smartphone一樣

利申：由細到大老母唔比聽廣東歌，對廣東歌無咩認識，睇完mirror條MV 覺得好型。係外國人認識廣東話同香港嘅一個新渠道。支持

第一次鼓起勇氣睇mirror,都唔算太柒，其實香港都有好多港式靚仔，希望佢地會有多d自己風格

請問點解一定要同人哋比較？
點解唔可以同過去嘅自己做比較
講真班鏡仔個個都有進步
Mirror有佢哋自己嘅優點
BTS都有自己嘅優點
建議唔好亂咁比較

加油

痴線
Jeremy真係好型
呢個style勁啱佢
妖又得型又得文青又得
J到虛脫

mirrorcctvb好肉酸

唔洗6個鐘已經100K views

而家10個鐘...154K views

之前冇聽過佢哋啲歌，估唔到比相像中好聽好多，風格都比較新鮮冇其他粵語歌嗰種舊時代味，其實幾好

21世紀第一男團好的

20世紀好多，但比人感覺係一堆人圍埋一齊合唱團

仲係台慶鬧劇式綜藝

好同意Jeremy 依個造型好得 好妖又好型
好啱high fashion
仲記得造星時Jeremy 我好唔鍾意 好韓味冇個人風格冇魅力
經過2年進步咗超多

好想睇到high fashion搵Jeremy &193影硬照
覺得佢哋好適合 可以上到去
Ps 雖然193樣係有啲商業 而Jeremy係好適合

Wa,你呀媽咁痴線嘅

好正呢首歌 完全講埋而家香港嘅情況
期待佢地唱live!
期待jeremy有solo!

支持

TF boys三個紅到癲
易烊千璽跳舞都幾勁
拍劇拍戲綜藝瓣瓣掂
2019前幾多大學生O camp「左手右手一個慢動作」
如果mirror可以地區性咁做到咁還神

所以，多謝你祝福mirror

本身無聽過無睇過，覺得又係啲偽韓扮型。
啱啱睇一睇，又不太差喎，都有啲質素。

我都係
呢輪阿契d mirror live
塊面黑L到
完全唔同其他人互動
成日覺得佢先走而後快咁

當天堂鳥死架？

天堂鳥其實三個都唔差 有一個直情靚仔
三個又大隻又高
唔知點解彈唔起 可能啲歌太膠

Tvb唔抵得人地紅 又賣得多碟
Tvb個星夢咩7 快d執左佢啦
冇人想睇 俾大陸9 睇ja

好有新鮮感 係香港未見過呢種風格但唔知點解睇完硬係冇個種 好爆好有力嘅感覺 唔知係咪關隻舞事

真心個mv正

tvb死埋一邊ok

90後絲打表示：我愛Anson Lo 盧瀚霆
姐姐頂唔緊了！！

聽唔清佢哋唱緊咩字

我覺得主要係當時無綜藝、網絡live呢D加持
無辦法將各人ge特質呈現畀觀眾
仲係sell緊遙遠ge偶像、「靚仔」舊式捧星手法
要呢D，外國大把啦
如果唔係睇住Error大，都會覺得佢哋咖哩

好搞笑 啲人抱住個刻板印象就話人地唔得
根本都無去嘗試睇過接受過
如果你話呢啲風格唔岩 但潮流就係向呢個趨勢行緊
Mirror 係有心做好嘅 雖然唔係佢地fans
但都覺得佢哋係近呢5年最有潛質嘅新一代

推！

唔該你呢嗰死毒撚痾督尿照下自己個撚樣先

我就係其中一位

早年一聽到mirror就屌垃圾唔睇

但我今年去YouTube搵佢哋的歌，真係說服唔到自己話佢哋垃圾

mirror是但揀個都靚仔過TVB嗰啲啦

push, 支持本土音樂

個mv好多甩嘴

但整體幾好

btw, Kay同Juno拍mv都甩

btw,肥仔話自己俾10萬拍mv

我先明好睇或跟上水平的mv係要用好多錢拍

樂見樂壇有健康、多元化發展

值得支持
稍微推一推

一個jer都打殘cctvb班契弟啦

唔係彈唔起
係佢地公司唔知做乜鳩雪左佢地7年去進修姐
傳統經理人唔識負面行銷

一個聯賽除咗有冠軍球隊都有好多球隊嘅
同埋冠軍都會轉換 無一隊係長勝㗎 知唔知

好聽

姜bbbbbbbbb I love U

係

呢首真係正
睇得出佢地真係好努力
做得越黎越好

本身未睇以為會好尷尬
但其實又幾好

好有氣勢

chorus可以有霸氣d

因為三個都係藍

Edan係e先生度真係好charm

除左Mv 入面既Mirror ...真係要讚下排舞既肥仔 佢真係Viutv 既寶黎

我最欣賞Stanley
已經30歲
大前年28歲參加造星先開始學跳舞
到而家可以跳到咁真係好勁

push
首歌真係好正
快啲聽下

其實30歲仲好後生呀

我都係90頭巴打嚟,本身都以為佢哋係啲mk傻仔
開頭抱住睇stephy嘅心態睇男排女將
睇睇下發現佢哋原來都唔差
仲搵佢哋啲歌嚟聽下,而家直頭入埋坑
如果唔鍾意聽啲跳舞快歌我推薦可以試下聽ian同jer,仲有edan(啱啱新第一首歌攞埋903冠軍歌),佢哋啲歌會易入口啲

其實Mirror真係好勤力
成個團不斷出新歌 又不斷出成員solo
比起造星1個時 佢哋真係勁大進步
呢一年佢哋開始彈起 都真係幾開心
不過都係希望唔出名嘅成員
花姐可以繼續俾多d蒲頭機會佢哋啦
特別係alton tiger frankie jeremy stanley 呢幾個
利申幾中意alton

mirror入面有幾個仲大過你
人哋肯跳出框框勇敢挑戰新時代
你就一味老了老了
你話你幾垃圾

聽張學友冇問題
但接受唔到新事物就好有問題囉

佢本身係dancer?

一樣90頭
之前無去認識佢哋都以為成班mk
認識咗之後就明點解咁多人支持佢哋
mirror好嘢嚟

樓主可以睇下佢地叱吒
開始改觀

就算唔係姜b fans，都覺得好撚核突

係
想易入口可以聽個人solo作品
單單編曲已經比tvb d罐頭歌有誠意好多
不過用tvb罐頭歌對比好似侮辱左mirror咁

首歌好洗腦
幾欣賞佢, 係彈起次際, 唔係唱d大路熱門歌, 去唱咁有性格既歌

利伸唔係佢fans

係喎，記錯

我覺得mirror入面有埋細貓就好 佢幾全能 唱歌又唔差

Mirror呢一年真係紅咗好多
造星一完咗之後組團明明好沉下 個時error仲多人討論
但今年完全比mirror大幅拋離咗

老虎仔 皮皮 Jeremy好撚柒正

作詞：林若寧 作曲：Val Del Prete / Hwan Yang

編曲：Val Del Prete / Hwan Yang / Edward Chan
監製：Edward Chan

笨蛋 虛偽 阻擋火車衝不出新路軌
壞蛋 拉關係 新推出測謊機誰用地位關掣
高級的 低質的 力量範圍 困住了階梯
給挑剔 給威迫 未下跪天規靠信仰打低

難成為習慣做一隻棋 行動都顧忌
挺起腰骨被負評練勇氣 挺起胸襟任未來不似預期
大不了死 亦不會避
念力能做武器 滴汗能做武器
新聲音慘遭攻擊有了準備

浩浩蕩蕩迎來另一新世紀
越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜
運用念力凡人亦都可以飛
拆去幾多關卡 多了幾多怪咖 擁抱他 以新血灌溉天地

我捉緊 獨有氣魄 靠節拍
吹散困惑 無視踐踏
專注鑄 造盔甲 出發 攻塔
將陳舊規格續一續一 續一擊殺
用汗與血作抵押無懼孤注一擲

新基因 新膚色 後浪面前（別販賣著舊軟件 別賣弄著舊日經典）
新規則 新東西 做實驗（實驗一支一支一支火箭）

成員未退出讓陰暗面 成敗都正面
以閃光燈在地球大作戰 以咪高風大預言一個十年
冒一次險 發一次電 越定型越要變 越技窮越要變
超光速火星軌跡快過閃電

浩浩蕩蕩迎來另一新世紀
越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜
運用念力凡人亦都可以飛
拆去幾多關卡 多了幾多怪咖 擁抱他 以新血灌溉天地

never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart
never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart

封閉嘅態度 我畫上句號
新世界創造 一班被選中嘅細路
不驕 不傲 不斷變化再進化 引發 連場風暴
訊號 收到 出發偉大航道

標準有新嘗試 摩打有新電池
殘舊配件很有事 停頓再開始
新的古蹟新的史詩不設定義
輾轉反側即將湧出新一批幼齒

浩浩蕩蕩迎來另一新世紀
越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜
聚集念力凡人亦都可以飛
勇氣只可開機 相信總可以飛 新世紀 我請你要有準備

never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart
never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart

早幾日聽903叱吒樂壇
呢首歌好多班底，內容，concept姜濤都有份俾意見
唔係一味公司講咩佢就做咩

Mv質素對比韓仔仲係差幾皮
韓仔嗰啲搭左幾十個景
呢個就一個拍到尾

下
真係無樣睇

佢仲話多謝poki
因為poki介紹咗好多音樂人俾佢先整到呢首歌

呢個時候仲公開多謝poki就知姜濤真係好好

高質刀群舞

牙虎今次型撚到

係呀，港超都同歐聯都差好遠呀，弱智衝出嚟扮與眾不同

有youtube cc字幕

Mirror真係世界級正
快d進軍韓國 打敗韓團
一年後打入歐美 黃圈歌手mirror

好奇點先係靚仔

Btw呢條友五毛黎 見字請block

會唔會太型

收皮啦你

個mv剪得好慢節奏
夾唔到首歌

今次mv俾Jermery 搶曬鏡

睇到濕哂

成班auntie都識欣賞姜b
你都一樣可以
係你肯唔肯姐
張學友 同貓王比咪又係新

我愛盧瀚霆♥️♥️♥️

要實力唱功有jer
要星味台型有姜b
要勁歌熱舞有al
要唱作男神有Ian+edan
要情歌王子有ak

一所懸命都好正 好有韓國跳唱嗰種氣勢 歌詞又好有意思

咁型既依家

冇追開 但呢首真係幾新鮮同好聽
支持

我都係咁覺得

我都係
初頭第一印象係成堆偶像派mk組團
係睇完造星二再追番造星一先對佢地改觀 依家好欣賞佢地

sorry㩒錯負評， 呢句說話聽到強悍嘅籃姐都淚流滿面，唔講得笑

Tiger 正呀
睇完男排女將好鐘意佢地

我以為係我聽錯
原來真係有人話佢假歌手
好嘔心呀tvb班偽人

痴線 熱門又有mirror post
多謝tvb

tvb 都真係自己攞黎柒
好抽唔抽抽姜b 抽alton 金句都無咁大單

希望 mirror 可以紅到成個亞洲都識 如果唔係武肺，ViuTV 拉攏吓韓國啲電視台畀佢哋上吓個邊嘅音樂節目應該都會再紅好多 加油啊 mirror !!!

啱啱睇佢Instagram d相先記起係邊位，睇最新造型真係認唔到。造型師值得加人工

熟男

重點係tvb無後生仔

第一次聽到打冷震

係咪即係呢個

cctvb垃圾到，體現出佢既霸權， 話人姜踩場趙佢， on9到震， 個市場你擁有架?

cctvb 面對挑戰時就想整死人既心態， 令我本身反感姜濤， 依家都會撐佢同viu 了

cctvb都仲有人討論
真係cls

關菊英仲有無唱呀？

姜B加油

型過之前首ignited好多

係因為e先生而開始留意edan

兒登女

拍劇辛苦

造星1開始留意
好開心見到依家有咁多人吹奏佢哋
班囝囝真係十二個各有特色
想了解多啲可以去睇Mirror Go

FYY唔係好鍾意睇姜濤嘅咩

Frankie好靚仔

真呀
由造星1睇住佢地出道，宜家真係有種兒子生性病母感安慰嘅感覺
宜家可以好自豪咁話自己係鏡粉

啲歌詞同咬字都唔掂喎

loop咗幾次開始有啲上癮
最衰都係樓主

隻舞肥仔排？

今次Jeremy Tiger Alton都多咗唔少鏡頭
唔知幾時會到Frankie有多啲

要肌肉有Alton Stanley

希望上到熱門衝一百萬views!!

好有型喎

好好j

支持黃色男團

造星一個時仲比d評判同導師話個樣無得救

佢造星仲要第一round被foul
老屎忽評判話佢唔啱造星
好彩阿芝側田撈返起佢
轉個頭mirror solo 最高質係佢

阿Jer把聲真係好出

唔係掉轉咗咩
反而Model就真係唔係靚仔都做得

舊年年底先開始留意 mirror
睇完覺得香港終於有屬於自己嘅男團
支持

造星二佢個solo表演好好睇,d隊爭住要

好正 幾時俾佢solo

昨日的間尺、刻度、單位、標準與貨幣
量度不了明天的長短、輕重、價值與成敗。
老海鮮是無法明白新物種的。

未死的不會因為口誅筆伐而氣絕身亡，
已死的不會因為搖尾乞憐而無限復活，
糾纏在「XX已死」、「乜乜已死」的爭論是那麼多此一舉，
只有懷著打不死的戰意信仰精神，即使地球已死，我們還有開拓新宇宙的戰鬥力。
每人每天都是披著戰士袍打出新版圖。

屌，首歌好正

第一下聽到就諗起之前音樂永續個舊歌翻唱project

睇開韓星 覺得都係唔得
點解MV都跳得咁唔齊
始終同韓國都仲差好遠
加油啦...

花姐都講想細貓加入

直衝咗上熱門#1喇

90 後仲聽張學友，你講出黎唔驚比人笑果下好野

P牌仔收皮啦

雖然舞步仲有少少唔齊
但成個mv 都拍得好好 跳得好有活力 拍得住啲韓國男團mv
有進步有驚喜

呀jer！！！！！

肥仔幫手排舞

cctvb星夢班新星開記招零noise
仲係度笑人地
已經高佢地幾班

冇乜資源黎講已經算拍得幾好睇 有心機
低成本高製作

留長好睇
ig短髮 唔係咁好 follow唔落

洗唔洗羅文咁先咬字先惦

噚日睇到立場姐姐話聽到喊
即刻上YouTube睇咗個MV
一路聽歌詞一路明白點解立場姐姐會喊咗出嚟
加油 要撐住 多謝mirror

Jeremy真係眼前一亮

造星一播果陣，一集都冇睇過
之後係啲新聞見到 mirror 岀道，印象係成隊韓團，好似冇乜香港味，就一直冇留意。
到造星二，開始每集追。嘩！就俾 Jer 吸引了
然後就慢慢追返成團嘅嘢，新歌一首比一首正
mirror = 努力，謙虛，新世代
好似飲茶咁，細味品嘗會體會到佢哋味道㗎

造開造星一 mirror無乜反感邊個
最鍾意既唔係mirror 係193

點估到jermey係呢個mv係最發光個個
個髮型好襯佢

Jeremy

成個mv扣完人工同拍攝器材後 budget係5萬多少少
個場 個景＋D火同沙 用左7成錢
化妝師 髮型師 兼當埋造型師既角色，想要多套衫都無錢
利申 製作團隊

我反而覺得佢呢個中長髮新look似日系
佢個人又夠高 都幾撚型

有個班好柒既後生仔傾吓計

佢型左咁多

係 好明顯當紅緊
又好多廣告拍

Jeremy型咗好多
高,跳唱都得
而家甩埋韓風
希望下個到佢solo

TVB 同 D 死老坑好驚新一代威脅到佢地吸金力，所以唔畀新人走紅，睇下瘋蝗漿就知啦，又好似雞蓉呢D老左春卷都冇力夾，仲死霸住個台唔畀人上

Mirror!!

又抄韓風 有無新意

in mirror we trust

星2佢嗰隊真係靠佢carry

條友拎到亞洲第一男團嚟比
冇得比架喎 點解唔可以欣賞下本地薑
下下踩港 比較

每一下好度同表情都好到位

佢係viu好似打幾份工咁

正想po

可惜Eric Kwok唔識帶Team C
比埋d屎橋,黑歷史唐白虎

追星一路追到宜家

努力有目共睹

建議試下聽，支持下後生及本地音樂

辛苦哂
已經好收貨喇
相比佢地以前啲mv已經好好多

睇得出佢地好努力，希望佢地可以keep住繼續進步

其實今次個mv比之前feel到已經加咗budget希望viu見到好成績嘅話 會繼續投放更多資源俾佢哋 所以希望大家繼續多多支持

無得比

你要搵嘢呢講

郭富城夠同MJ差好遠？ 咁又點

呢啲說話係無謂，長他人志氣……

Hater咪出聲囉，大家唔介意

5萬嘅話真係拍得幾好

好正

浩浩蕩蕩迎來另一新世紀
聚集念力凡人亦都可以飛
以新血灌溉天地
別販賣著舊軟件 別賣弄著舊日經典
以咪高風大預言一個十年
新的古蹟新的史詩不設定義
輾轉反側即將涌出新一批幼齒
新世紀 我請你要有準備

12個讀唔成書

Jer跳舞進步左好多

支持jer !!!!!

個日睇經緯線仲bin緊呢句

另一樣要提嘅加分位係Jeremy 夠高 配埋個係mv到幾型

咁我覺得最唔 OK 嗰個係 alton

個gif

百勝crew好撚勁

真係有雞先定有蛋先 今次多啲人支持下次就多啲budget

辛苦晒你哋！
MV好好睇，G持

轉左班底

希望埋呢個po可以上到熱門頂
俾更多人見到樂壇仲有mirror 作為fans 鏡仔喺連登有正評好感動

今次呢個 MV 算分得幾平均

Jer d solo歌幾正 支持下廣東歌 香港人創作
最近發覺仲有對band都正 the hertz

真係
佢排得都型

Jeremy值得更多機會

佢啲眼光真係睇唔透
要小魚都唔要tiger

HKU City叫讀唔成書

時勢造英雄

入面有幾個都有讀u...

無budget啊
人地market大咁多

anson lo真係勁，3分鐘全flat out

但真係好似舞男似比闊太包嗰種

阿藍狂loop呢首話希望破到1百萬
雖然唔明1百萬作用係咩
但唔知為佢做到啲咩就唯有為佢loop下歌
我都好鍾意Anson Lo

如果193入左mirror

首歌mv同編舞幾有2000-2010年頭韓團既味
我覺得正過依幾年嗰啲嘈到癲嗰啲韓團歌多多聲

Mirror 係香港新一代男團，超型

莊正都值得聽 真香港人

會斷手

大力推柳應廷！牙Jer！

真係愈做愈有進步 反唔落

辛苦哂

佢跳舞真係好好睇
Warrior MV最尾佢領舞個part

讀hku city都話讀唔成書
閣下係讀劍橋定哈佛

好期待狂人日記個mv 幾時有

放低先為入主嘅偏見其實Mirror定香港樂壇都好精彩 希望香港人可以支持下追夢嘅香港人

今次真係好撚型棍！
仲直衝埋上Youtube 熱門#1
可能團歌未必啱每個人口味
但其實solo 6子嘅歌都有唔同風格
俾個機會新世代 支持下香港樂壇

辛苦曬
雖然我係鏡粉，但都會乜都吹奏
今次MV退背真係fail fail地
同埋有幾個仔仔大頭口型對得都係怪怪地

最衰都係條pk poki拖後腿 明明今年error多job
Error少資源咪努力做起 但又睇唔起個團
好彩poki太樣衰冇得入mirror

唔好用班垃圾同mirror比

mirror明顯高韓團幾班 點抄

係得幾個無讀

辛苦晒你地

btw diutv 孤寒到

推推先

你咁勁唔自己整返隊？淨係識踩自己人

同埋其實同啲韓國男團比 佢哋個樣可能仲靚仔同有可造性
韓國男團偶像100個人先有1個真係真靚仔
好多都係用高招化妝技術 靚衫 靚mv 靚拍攝手法 同公司建立既假人設 先令人覺得佢地好正同好charm (加埋本身既唱跳實力）
如果mirror有相等既資源做包裝 我覺得可以至少贏到2-3線韓團 見有唔少成員個底唔差
加油繼續支持佢地 令佢地有多啲資源

利申：第一次睇佢哋mv 以後會多多支持

嗰陣個個都話佢個look唔掂
不過真心覺得stylist勁 牙柳宜家個頭好好睇 好mm7
宜家已經係金jer了

Mirror啲團歌暫時都未岩我口味
但依一兩年明顯見到佢哋慢慢紅緊
有幾個solo都唔差
香港根本一路都有人材 係啲公司唔比資源
唔該viu 好好帶mirror同error啦

話佢隻眼係咪搽左白花油

唔係淨係viu既 仲有大國文化 同捚都唔係真係話好少，最主要係器材貴

193有外表有高度
係唱歌搞笑啲

得罪講句
bts同pink floyd差好遠

出左都冇人有興趣

冇budget 之下算係咁
人地韓國一年掉幾多錢入去演藝界
香港政府

肥仔有份排

Btw可以順便聽下肥仔首solo

又邊忽韓呀？

佢地真係好努力好開心佢地得到咁多認同
我愛你地呀鏡仔

睇到魯生ig話花姐r budget拍mv好好笑

肥仔轉左髮型係型左

長毛成隻馬騮咁耳仔又大

得閒聽下Jer首狂人日記

果班連奀星都唔係
起碼我無fol開mirror 無睇造星
都叫得出幾個名
姜濤 Jer Lokman AK Ian Ansonlo Ian Edan
網絡曝光率差太遠

辛苦哂你哋
mv拍得好好睇
喺咁有限嘅budget之內拍到咁真係好勁

可惜仲未有MV

唔知你讀得成書嘅定義係點，但人地而家係做偶像做歌手唔是做才子出書。

越聽越覺得一巴巴打落cctvb塊面度
仲要啱啱撞正尋日件事

你得罪哂army同mirror粉，死十次都唔掂，下世小心啲

我覺得細貓靚仔，跳舞好睇，個人好似都OK(睇造星1個時)
唯獨是唱歌好難聽……
佢把聲唱歌好似太監唱歌咁

因為今次首歌有韓國班底所以有啲kpop feel

AL好靚仔

好想佢有多啲機會明明咁靚仔

今次首歌搵左個Kpop song writer 寫，其實個flow幾好，但個mv 入面個幾碌柱set死左係度搞到佢地唔夠位跳咁，個個就好逼咁谷住跳，令到隻舞出黎既力度同gesture 都係差啲。我好希望佢地可以跳齊啲 次次見到佢地跳得未夠齊就硬係覺得好可惜。

去到dance break 個個位，就真係發揮得幾好
鏡仔們要加油努力

無盡輝

今次MV佢簡直係造型巔峰

咁撚平拍到咁既水準cls

隊長份氣場米九高

成隊crew好抵贊，咁低budget做到咁嘅質素一定俾左好多心機，多謝你哋

閣下好似想分享下成功之道，願聞其詳

好鍾意睇佢跳舞

做歌手就叫讀唔成書
kaytse alfred果d叫咩

辛苦曬原來得咁少budget
咁嘅budget拍到咁嘅質素已經好收貨

Frankie會唔會太少鏡頭

Anson Lo壓軸C位領舞真係型到爆

Edan: Am I a joke to you

viu老細魯生講到明多views多人loop
先有機會多啲budget

支持mirror幫幫手瘋狂cls

無一忽高班
仲有花姐都認左佢係做港版PD101
支持香港樂壇還支持，唔好過份盲撐好啲

咬字好清晰

成日無人搵jeremy出show終於威番次

睇完dance break 個位愛上左Tiger

P牌仔

我本來subscribe 莊正只係禮貌上支持一下
結果佢首想一起聽左兩次就開始loop緊，想喊

細貓而家一定dum哂春

支持一班追夢嘅年青人
自問曾經有個夢但最後都係因為金錢利益無繼續落去
聽完mirror啲歌每次都提我要做返自己
人生夢一場革命不老 希望香港人支持香港男團

Jer上年物語系列三首歌以新人黎講好好
物語個班底花咗唔小心機，無論係編曲定歌詞
yt有三首歌歌詞分析，想了解可以睇下
今天首推嘅狂人日記行第二個風格
雖然未必啱主流客口味，但係佢曲風可能性好多，同埋佢係真心想做好自己嘅音樂同埋想做返有質量嘅廣東歌

唔洗下下攞佢地同kpop比既
韓團真係專業跳唱 train夠三五七年先出道
人地娛樂產業發展左廿幾年 又有政府支持
港共未打壓已經要偷笑啦
睇翻以前啲團歌就知佢地其實進步左好多
當然有好多改善空間 支持下佢地逐步逐步嚟啦

利申 有追過bts但呢排追mirror

阿花認叻mode 串串貢
魯生都幾幽默

絕對好過cctvb啲垃圾偽人

魯生ig 講野幾好笑

勁好聽 見到cctvb扮姜b勁撚想食就似吃不到葡萄。。。。

咁契契呢村長

5萬真係好誇張
多謝你地拍到班仔咁好睇
好有火呀

淨係rap嗰part d詞已經值得聽
個mv仲要係出道以來最好睇
加上cctvb幫手宣傳
今次真係要多謝cctvb咁on9

已經好努力，差機會
加油呀Jeremy

你去做咯On9仔

Mirror 👍🏻

林若寧

雖然我唔係咁熟mirror 不過見到本土野都想支持吓唔知點解覺得團裡面嘅Anson Lo好型

EXO?

姜真係好好㗎 努力又謙卑有想法
了解下啦

咁人地都有叫加油既
唔好下下見到人批評就起晒鋼先啦
一望就比人覺得似唔理智既FANS
睇完有咩唔好而去改善仲更加好啦
下下有人比意見就話咁叻你去做之類
好小學雞
唔通花姐批評佢地跳舞唔齊個時又叫花姐去跳舞黎睇下咩

多謝你地!!!！！！！！！！！！！！！！！

yes ar

係咪要exact一樣人數先叫抄？
問下花姐未出PD101之前，佢個多人男團idea邊度黎？
香港男團來來去去都3-4人，多過10人既男團除左Mirror，之前仲有邊隊？幾時出道？

睇跳舞已經好好睇!!!!!!

覺得兩個Anson都好型AK有韓仔星味feel AL就好有型好想俾佢屌

你盲

Jeremy 真係好靚仔

歌詞真心正
NEVER GIVE UP!

隊長

都幾好，但跳舞始終差啲，一黎排舞水準，二黎唔夠齊。繼續努力我睇好

今年

CCTVB係時候出動阮兆祥,藍祖藍同李思捷扮返佢地.

無計 果時未完約 都唔到佢揀

得罪講句
你老豆同李嘉誠都差好遠

根本冇得比
kpop 係成套專業訓練
Mirror 出道前好多都只係素人

係香港追夢係一件好難嘅事
唔係要所有人支持
但起碼唔係好睇都未睇就踩咗先

得我一個覺得難聽?
聽左幾十秒已經熄左

加一加一

宜家佢有浸cctvb味

有眼光👍

反而覺得ak好有港式靚仔feel，貼地嘅港男樣

Never give up!

卓賢

嗚哇jeremy喺個mv裏面好正

摸面嗰吓舉手投足都勁型勁charm

今次髮色好好睇 又藍又粉紅反而太mk😂

Jeremy 今次除咗自己fans
終於有多咗人留意同認同
努力真係會比人見到㗎

兒子生性病母倍感安慰

佢好似本身有去韓國做過練習生

只要連登仔可以質疑mirror同姜B

CCTVB想含沙射影黐埋嚟seek attention就死撚開啲

Cookies叫乜

我覺得花姐響組團初期講到係似想搞AKB模式多d
成員會畢業又打算加人入
係之後冇再提到呢樣嘢

呢種形式係人氣團身上根本冇得做
Fans有感情 成員加減一定屌死你

我追開K-pop架
唔係點會知佢地同韓國男團咁似
頭先search多啲料先知佢地支應援燈同Highlight支燈又有9成似
根本就係成個韓團營運模式複製過黎先有Mirror
如果佢地紅少少，一早畀韓國果邊拎出黎批鬥緊
韓國果邊都知大陸成日抄佢地綜藝，係唔多知有呢隊靠選秀節目出既韓風香港男團

完全冇創意既樂壇我係唔會撐
祝Mirror一帆風順，紅出香港呢個豆腐潤地方
花姐之後再整多幾隊韓風男女團出黎為港爭光

12個都開到聲唔想其他人加入

唔洗一日已經熱門咗

之前都好小睇viu tv
老母出奇霸住電視睇tvb
老母問我扮緊邊個
我先知係mirror
之後一睇 瘋狂煲佢地啲歌
Btw 叱吒佢地跳得勁齊

下 Edan 同入面好幾個都讀得書wor

複製營運模式佢地就訓練三五七年先出道啦
至於應援哥啲係fans club搞，佢地大部分都係追韓後追mirror，有韓團應援影子唔出奇

好有吸血鬼feel

cctvb點扮姜b?

努力係會有人睇到
加埋佢地捧人有曬form
呢一年逐個solo
比人認識每一個成員係獨當一面
再組埋一齊就好有睇頭

好想睇佢呢首live 會唱成點

肥多DD就好喇
佢係咪混血兒嚟ga? 個樣有D鬼鬼地

係咪kpop post比人屌得多 宜家過黎mirror post繼續千字文？
你覺得冇搶意咁咪拋啲ideas出黎大家討論
照你咁講kpop都好多團做緊差唔多風格嘅野
佢地又冇創意？你係咪每團都屌？

首先Cookies係女團
其次佢地唔係選秀節目出身
其三風格同韓團差好遠
最後花姐自己親口認自己想整港版Produce 101
之後隔年就整隊11人男團出黎
成個營運模式由韓國搬過黎香港做
又唔見佢整隊新Beyond? 新Shine?

如果唔係韓國人普遍對香港有好感同情香港人
一早拎Mirror出黎批鬥話中國人又抄佢地綜藝
又或者佢地根本都未聽過Mirror

希望佢花多d時間練好呢首先live
上年佢live係有啲緊張同唔係全部都穩，尤其係大型live

第一次睇mirror mv
首歌d節奏好勁
mv拍得好有氣勢
係有料既

其實我唔明有咩好批鬥
其他國家模仿韓國個套證明左韓國好有影響力,唔係好事黎咩
就好似當年日本,香港既樂壇同影視圈都對亞洲有好大影響力,應該要自豪先係
點解仲要批鬥其他國家

係啊係啊你啱你啱

都仲算係新人haha,俾d allowance
無記錯之前joox 唱迴光炒到仆街

比起之前，今次已經叫多左，鏡頭明顯平均左。
但有d真係特別搶眼耀眼，無辦法。

睇造星1佢好似話佢父母都喺大陸
佢又係大陸住
唔知幾多歲黎香港之前一直都係唔識廣東話之類
我一路覺得佢係大陸人
之後岩岩睇WIKI見話佢係英屬港人

笑死 pd101夠比人話抄akb啦
pd101同造星我都有睇哂
兩個節目個玩法同方向根本唔同
viutv邊有錢抄韓國營運模式

嘩屌 首歌真係唔錯
尤其好似之前幾首咁 亂寫詞寫情歌 （辣着 真係少尷尬）
咁樣反而仲好
有風格，又襟聽

同埋應該有聽意見，無再集中solo咗個幾個
帶埋啲未係好出名個啲

Tiger同隊長都好唔錯

屌少啲，支持多啲，廣東歌連自己人都唔撐，就無人撐架啦

唔夠齊係真
有幾個無跳舞底仲要時間追上
之前聽訪問話忙到好難就時間齊人排舞
上晝幾個下晝幾個都照排住先咁
一齊人就由朝排到晚

Anson Lo同Edan同時拍緊<大叔的愛>
嗰邊通告都chur到爆
成日見佢哋開06收24,收30 31都試過
唔知點樣仲咇到時間出嚟排舞拍mv

你唔識 beyond ???

其實你做乜撚嘢選秀節目有乜話抄唔抄
何況造星係一個真人實況節目 唔係選秀
花姐當年sell橋梗係要有reference 俾魯生睇啦 先mention 101咋嘛
評判揀人要㩒燈仔𠻹啊 相信花姐present 都有講America got talent
咁又係咪抄呀？

多人數就抄101？wanna one係人類歷史上第一隊多人男團咩？
敢問係乜嘢營運模式咁巴閉會俾人抄

其實你係咪完全冇睇過造星㗎
101最正係實時投票排ranking
造星成個賽制完全唔同囉

真係好難得有人會為一個節目護航 成個盲粉咁狙擊

edan同jeremy唱返姜濤首歌都好聽

尋求無悔真生活 路漫長也靜候

我等佢solo等到頸都長

beyond係band
最多男團出道應該係講緊13,14年個陣
咩天堂鳥,媽媽今天不必擔心我,kiss kiss kiss個堆

anson lo 跳舞型撚到
一眼就望倒佢

其實我唔明點解要成日同韓團比較 某程度上亦唔需要
Mirror好睇嘅位一直都唔係跳舞有幾齊唱歌有幾準
而係可以睇到佢地慢慢嘅進步 由一岀道比人笑係雜牌軍到慢慢用自己嘅努力去比人睇到自己嘅talent/星味
呢個先係mirror 特別之處

但樣越嚟越似陳葦璇

當初佢水刑都唱到好肉緊，到早兩日唱水刑已經係easy job咁
今次狂人咁癲唔易唱live，所以先想佢下苦功，留個好印象比客街

我受形柳

人比人 比死人
你理得人地有冇聽過mirror啫
如果係要比較
咁人地韓國會聽自己韓國啲歌
但係喺香港 香港人嘅團 自己香港人都唔撐
咁講經咩

利申：睇我個名都知我聽開kpop
但係唔代表唔可以欣賞埋努力進步緊嘅香港團體
呂爵安我都想做你嘅妹豬啦

正喎。多謝介紹

佢地真係唔明,我地都無話韓團唔勁,
只係我地想聽廣東話歌嘛,佢地就下下拎韓團黎比
如果韓團肯唱廣東話咪聽囉

自從佢轉咗呢個髮型，就覺得佢好似薩菲羅斯

一講吸血鬼就諗起呢個cover d 宣傳相

佢地係想做韓團風既 (因為係trend)
但始終都係要係香港味 因為跟住韓國風既點解fans 唔搵韓團呢句我覺得真係好岩

佢真係好識捉鏡頭

狂人好有Muse 個種迷幻風好正

有乜分別⋯⋯⋯

唔知點解Feel到返造星一個時lockman 同 stanley 團火
同埋覺得公司係有聽意見既 成員鏡頭真係係多咗 除咗frankie
以前都仲會同啲朋友笑佢哋 自從新年見啲親戚都識叫哂成團既名 就覺得佢哋真係紅咗 以香港國黎講 係國民男團
唔知成員有無追po 希望你哋加油

利申扭扭粉

Boy’z

早兩日有show唱？ 想睇

Jeremy係值得有SOLO！Edan出完solo後可唔可以係Jeremy求你啦VIU

師兄勁野 咁快彈到

支持Mirror支持Error

一隊係樂隊 一隊係男團
好少人會叫beyond, Rubberband, Dear Jane做男團

beyond跳唱嫁咩

得罪講句，你同李嘉誠差好遠

姜 b 首孤獨病都好正

利用mirror又好 支持又好

CCTVB想復活IS never an option

成日覺得佢縮埋一邊

我就係睇完呢條片之後鍾意 J Anson Lo

謝里米柳應廷個品牌live

竟然係呢個post 都見到呀環 鏡仔要紅了

希望香港樂壇可以再次打入國際市場

舞可能因為趕住拍mv先唔齊
遲下live就見真章
同埋見歌名叫warrior以為個音樂會好勁轟落嚟
而家好似差咁啲嘢
但啲歌同rap詞都好正

冇錯佢唱香港歌手不會死嗰句 真係起曬雞皮 好感動

太養眼

今日任務放上Twitter Reddit
Mirror一定紅過歐美歌手 實力高幾班
到時黃圈就威威 手足們又贏

好正呀

唱LIVE先係佢地既死穴 舞步唔齊 甩BEAT 抖大氣 希望開演唱會會有進步

唱功仲要唔差，但成首歌得一句係佢唱

有冇睇膠戰同台灣聞西，個反差好大，但係好正，兒登好撚好笑

新世紀 我請你要有準備
never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart
never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart

但搵錢多過你

愈來愈改觀 好型

難成為習慣做一隻棋 行動都顧忌

高級捧殺

你個人同你個名一樣

瘦番 d d 就好正

明顯傻鳩hater引抽

「別販賣著舊軟件，別賣弄著舊日經典」
大大巴車落串姜b係假歌手嘅CCTVB度

佢好似好純品，冇咩野心，我覺得全隊最靚仔係佢

可唔可以講下邊隊韓團嘅營運模式係嗰團出道兩年有一半團員出咗solo
啲solo歌加加埋埋仲要係團體嘅幾倍?

唔講pd101同造星兩個節目內容嘅有咩唔同
淨係mirror唔係限定團同唔係最高票嗰12個出道已經同pd101有分別

咁差有幾遠呀？
解釋下啦咁撚叻
上水應下啦柒頭

叱咤好齊喎

Dance break 玩粉果到真係好撚型

佢話中學先落黎香港，不過好似本身有係香港嘅親戚
Jeremy背景幾慘下，好細個已經要自己一個住，樣樣都靠自己，希望多啲人見到佢
見到話本身唔識廣東話但有睇字典一個個咁學好欣賞佢

hku grad都讀唔成書

你勁花心

其實我對姜b把聲麻麻
不過呢首歌我有放playlist
「難道跳下去 人間真的會疼惜我」，作為一個成日想放棄自己嘅廢人呢句真係直擊心臟

係呀，次次都聽到想喊 姜 b 呢首唱得好好

鏡仔幫佢地賺咁多錢 比得五萬拍mv

忍唔住出聲
應援似韓國係因為好多fans club admin本身都係追開韓星，所以將嗰套搬左過黎
你幾時有見過官方出手燈/應援物呀

咁你一定冇見過frankie喊

補link
1:55開始

好撚好撚高質
多謝曬
做得好撚好
請受小弟一拜

得鬼閒同你引戰
只係笑Mirror擺明係抄韓團（由logo，應援燈，團綜名，出道過程，人數，風格無一不似），但估唔到都會有人幫呢樣野護航
直接認都冇咁肉酸

香港早幾年有跳唱女團Super Girls，HotCha，少女標本等
我都唔會覺得係有意走韓國模式
但上面隊Mirror真係似到十足十，無得唔認

Stanley 以前City Danso 架

其實我覺得阿jer以前都幾好睇 個浸獨有既靚仔毒撚氣息好正

當然而加個look都好正 有型

唔關事既
可以聽舊歌 但都可以嘗試接受新事物

話緊hi豪哥你做乜鳩

Lokman隊長抄關智斌
Anson Lo同姜濤我頂唔緊
扁嘴Ian Edan高潮眼神
淨係識健身嘅Stanley Alton
Frankie得滴眼淚100分
Anson Kong Jeremy 跳唱？自己諗
Tiger太沉默阿Jer又唔跳得

好開心見到香港有隊偶像實力兼備嘅男團彈起
令到多啲人留意返香港樂壇 包括自己
最重要係攻佔咗CCTVB嘅市場 唔使睇班垃圾以為自己一台獨大
仲好意思笑人假歌手 人哋無論中年定後生嘅市場都多過你哋班垃圾多多聲

5萬蚊做到咁真係好勁

Stanley 份人都好好我都好欣賞佢

Ching mirror有12個人喎
仲有跟101的話 呀jer alton etc點會有得成團？
Fyr呀jer第一輪就foul左

tiger呢個look正到

Warrior t！！！

因為e先生所以去睇膠戰
笑到仆街 又無乜偶像包袱

WARRIOR

#1 trending

男人手臂有肌肉線條 真係出過著西裝好多

見到啲白邊真係好揼心
因為呢點唔敢share俾睇開韓團fd子睇
知佢哋一定笑

寧呀屌你

近排追返緊造星1，真係好charm mirror加油

摸面𠴱吓真係不得了

佢真係好路人甲feel，好難認佢個樣

支持MIRROR, 支持ERROR

香港終於有隊似樣嘅唱跳男團
我自豪！

又型又黃
邊道揾
我愛Mirror! 我愛Mirror!

加返句先，除左保錡。。

跳舞都好正J死人

J埋live version

繼續支持mirror

已買

好撚靚仔 Viu 又唔俾多啲機會

咪發夢同ERROR硬撼

補link費時有人真心膠

痴撚線！5萬蚊？
係咪加埋友情價

高質Warrior, MV也有心思。

Warrior一拍返兩年前首一秒間
真係好明顯feel到素人轉明星嘅狀態
pro咗好多

cls型撚到亞太第一男子天團

重申 係扣完人工同拍攝器材後有5萬

呢個mv個造型好得

單飛個幾個啲單曲幾正

我覺得mirror最勁係個個成員都有唔同魅力
有啲似super junior
有成熟有青春有大隻有可愛有創作有唱功有跳舞
基本上點都有個係鍾意

所以先可以3歲到80歲都鍾意佢哋

tbh 大家都幾型
跳得唔錯

但係呢首歌真係唔識欣賞
MV亦唔算好睇
有待進步加油

佢U grad之後就開始教跳舞啦

viu從來都無budget

mirror最大88年
最細99年（Tiger同姜b)

反而覺得物語入腦好多
呢啲嘢好各花入各眼

我想講唱歌，打錯左

巴打識野
牙柳真係好正

FF頭 型到 keep住呀

梗係差得遠啦
一隊講我聽唔明嘅
一隊唱緊我母訶語喎

比咩賽...都無可比性...

好似焫焫焫焫焫焫焫著洗腦腦啲
聽一次就上腦

冇錯 我睇第一次都覺得聲畫唔對 都幾礙眼
今次好睇但希望下次做好啲
可能冇咩budget搵好啲嘅後製？

因為尋日CCTVB單野好奇睇下MIRROR 有咩咁巴閉
睇完覺得: CCTVB你收皮啦呢一世都無可能捧到一隊咁既人

咩聲夢個班人都係一班人仲以為9叫SHOW唱功 CHOK哂樣咁就叫追夢想
我係你就退出走去VIU博下仲好
9叫完都係走去唱連唱K都唔會唱嘅CCTVB主題曲

利申: 第一次聽MIRROR 真係覺得本土野幾正
希望佢地出名唔好奶共同跪呢個跪嗰個

*母語

呢樣就當係抄襲藉口？
格硬要解釋就係因為香港市場本身就唔興偶像組合，solo歌手仍然係主導香港市場既群體
仲有果班友大部分年紀都過哂25歲，冇韓團整體咁後生
唔早啲出solo打響個人知名度，到時散左仲可以現有熱度咁易搵到食？

限唔限定團根本唔係重點，呢樣只可以解釋兩團運作方式有少少唔同
重點係Mirror係follow PD101 exactly一年後出道既多人跳唱男團
而兩者都係選秀節目出生
你試下問下韓國人Mirror同Wanna One，排除佢地唱既語言同人樣，兩者有幾多成相似？

照你咁講，大陸啲選秀節目都唔係100%抄韓國
你覺得韓國人會點諗？
都仲未計Mirror周邊好多野都似足哂韓團

Tiger好撚型

如果係真 樓主可以pin
咁低筆直 成品咁高質

真
成長左好多

呢吓真係好正

睇住佢地成長

仆街，好撚正

個mv 拍得幾好，個個都有返咁上下鏡頭
姜濤把聲幾出，淨聽聲都認到
有兩個表現唔太突出，本身都唔太識，係咪叫stanley frankie

睇咗兩次都仲係覺得好好睇

pish

五萬蚊拍到咁已經好好
多謝你哋

多謝製作團隊！！！！

邊條路有咁多frankie樣嘅路人 想去

造星三都成日見到佢老是常出現

好似話佢老豆做中港貨車司機
如果我冇記錯

咪理佢啦
成個post喺到冷嘲熱諷

推 唔係fans 但睇好mirror

咁kpop咪抄Bach玩音樂

我入到腦但我分唔到邊首打邊首
狂人日記我聽聽下都好鍾意次次都比叮一聲嚇親，有次仲要睇緊鬼故嚇鳩死我

摸面仲要wink左一下，j到出晒血

睇埋造星1、造星2，再睇下而家嘅佢哋
你就會見到佢哋真係付出咗好多、進步咗好多！！！

諗諗下反而唔想佢今年出，唔想自己人打自己人，今年edan 個勢好勁

因為佢哋唔係主打唱歌，所以要得dance version出先見到c位

呂爵安世界第一

Band有vocal有bass有結他有鼓手有keyboard 人數基本上4人或以上
Eg: Beyond RubberBand Kolor

組合就 C Allstar, At 17 呢類 成員都係唱/伴奏為主

男/女團就以唱跳為主 Eg: Mirror 天堂鳥呢啲

其實講左好耐，尤其是呢幾年好多隊Band爆起之後各大頒獎禮應該將樂隊/組合分返開兩個獎

睇漏咗
不過其實衫同場加埋5萬做到咁已經好好
依家淘寶買啲濕鳩道具都唔平

好似之前同阿婆住，阿婆走咗之後就自己一個住
聽佢講野都冇乜口音，真係算係咁

狂人日記個story flow好正，好鐘意呢啲topic嘅歌

認同
儲多一年氣既jeremy一定會更好

sor睇錯

Edan真係可以千變萬化

唔鍾意mirror😓

記者會

error404

好多肌肉好撚gay

Jeremy 型左好多

On99, 日本大把偶像團都唔靚仔

好正
繼續努力

演唱會記招進行中

加開兩場

搶飛啦

都有啲似
好多妹妹鐘意呢type㗎

要多謝CCTVB幫佢地對手宣傳

Good song ah

咁靚仔嘅路人

我都想去 我行呢條路嘅時候一定唔會㩒電話

拎韓團黎比冇得比架喎

香港足球員都唔及牙朗

Hku 讀神科先叫讀到書

支持下新人都好過睇住一個個老牌歌手
為錢忘本

wow 真係可以用黎做劇集造型!!

頂唔緊了

Mirror屌打香港史上所有歌星
最有實力最有才華最靚仔都喺mirror入面

真係 佢完全冇口音

佢仲要望鏡頭單一單眼 型到

Live 都好正

屌梁振英嚟

原來自己一個人住
佢d咬字仲正過姜b

brw，真係幾好聽

真心幾正,like咗

我本身都冇睇開佢地，邊個打邊個都分唔到，但最後睇左男排女將就分到，仲會聽下佢地啲歌唔錯嘅其實，好過tvb果班

笑咗
到底姜b係咪細個太少講野所以咬字咁

好睇？鐘意睇曾志偉咪覺得好睇囉

Tvb直頭無個識

問過登陸太陽未

193怎斷手 哎呀 哎呀 哎呀

本身未睇過viutv
見cctvb嚇到放風聲想改節目時間
搞到我真係走去睇下口罩小姐
發覺ERROR又幾搞笑喎（保錡除外）
所以話cctvb係曲線幫viu宣傳
用心良苦

Support香港真男團！

嗰隻lokman好撚樣衰 好似坑渠走出嚟嘅老鼠咁污糟邋遢 塊面又巢 眼柒鼻核突
仲有個濃妝anson lo
個樣好似喺火場逃出生天然後換咗塊皮同整容失敗咁
其他都已經睇慣咗 就係呢兩隻接受唔到
成班跳舞係進步咗 不過見到有甩beat有唔齊
希望佢哋多啲sponsor 始終個mv有啲位都睇得出少budget
有幕四條友企喺度好似哄埋垃圾桶打邊爐咁

四首之中最中意狂人日記
無論編曲定唱法都好正

其實主流客口味係咩 情歌？
呢首一聽完就好想瘋狂聽多幾次，同埋都易入腦
快啲出 mv la

如果人聲可以大聲啲就好
唔認真聽真係好難聽到歌詞，可能係我問題啦

好明顯參考韓團啦係
Bts嗰啲

真 ⋯ 香港人都跟唔到啲廣東話歌詞

跳舞又型 啲表情又正
mv 呢個look j死人

MV個聲係差啲
上串流聽無乜問題

仲要段rap係自己作

Mirror出咗碟未
求2021新時代藝人專輯推介

出咗啦

自嘲好頂癮
姜濤唱返"姜濤我頂唔緊"
阿Jer唱返"阿Jer又唔跳得"

想知ching平時睇開咩frankie都唔靚仔？

超正 狂loop

我愛mirror！

呢段片嘅Frankie 靚仔到癲

:我條女唔係雞呀

係呀 佢以前訪問提及過細個冇乜朋友所以好少講野
佢鍾意睇台灣劇集 所以國語比較好

同意！！！！本來係姜b edan jer lokman 教主粉 但tiger越來越有味道同埋成熟

再到而家開演唱會再加場 真係香港奇蹟

好sad

虎仔今次真心正

有冇可能可以衝出香港呢

不經思索的言詞
就像 越毒辣 越是 神聖

真 香港好在有Mirror 同error 你哋應該會mon Po ，想同你哋講，第時紅到變大明星都唔好忘記初衷，唔好令香港人失望

正呀

好正 真人靚仔過上鏡

係，我要係youtube開subtitle 先知唱乜

Error真係好好笑
快啲睇吓花姐error遊la

我都係 仲以為自己問題

mirror 第日名成利就上哂神枱
記得係香港人捧你地上去架
唔撚好忘本

何桂藍聽MIRROR新歌爆喊

花姐error遊好睇又好笑，有時間可以睇下

個mv咁撚型肯定又吸多班新fans
加場大家又更難搶飛lu

已經唔中意聽呢類型歌 包括kpop
但不得不說 幾好聽 好有型 歌詞有意思

時代變左啦
跟住時間推進向前走吧
唔係慢心會變tvb，以為d人仲接受歡樂今宵

推到mirror做世界第一 黃團

一路咁進步
Jer唱歌勁好聽
姜b唱歌都愈來愈好聽

各有各好啦
Warrior係你會眼都唔斬喺度欣賞個mv，半秒都唔想miss咗
ignited funky version 就會令人想跟埋佢哋一齊un一齊跳一齊玩
好似同聽眾互動咁
焫 焫 焫 焫 焫 焫 著～ ～ ～ ～
☝️✌️👌✋🖐️🤙🤙🤙🤙🤙🤙

你個世界「選秀節目」淨係得韓國
你咁講其實韓國係抄緊日本morning娘
個制度係抄American got talent
唔係抄
係直接搬過去啦

做姜糖啦美美
不過成隊mirror 都值得支持

但個時又講過落黎香港個時先學廣東話

4個喺長洲拍野定出街only?

多謝啦幫手拍咁好既mv
5萬蚊拍成咁唔容易

成個世界嘅流行音樂都抄之前歐洲classical

自己出街佢哋踩單車

人反我撐

算進步左啦
佢全民1時連組織句句子都有問題

都估到冇乜錢 ,但真心唔錯 加油

嗰陣Jer臨近生日之後佢哋同佢去長洲慶祝

呂爵安世界第一
btw 下下個禮拜有Edan,小儀同dixon 主持嘅綜藝，可以支持吓

進步咗好多 佢上Stephen傾嗰陣好叻叻好淡定

希望mirror班兄弟可以打開佢個心

啊，世紀post lm 1001!! 鏡仔世一！

Jeremy可能係mirror中家底最唔好個個
但要自強 把握機會呀

睇綜藝開始留意兒登份人又真又得意首歌又好聽呂爵安世界第一

但佢有年開生日會fc 搵到佢細佬同佢講生日快樂嗰啲
係用廣東話，而且算冇咩口音
可能係日常生活打招呼講general 野冇問題但用廣東話上堂考試傾深入野唔得掛
可能好似我地如果去台灣旅行ok 但讀大學就辛苦咁
但真係好欣賞佢呢樣野至少證明佢有心融入先

公屋仔
間屋仲好似好殘

我有睇過 error大冒險其中一集

呢個正